高架床可唔可以分件？

用緊宜家既高架床，如圖：

但因為瞓上床既關係，本身都好焗（房冇冷氣）仲要加上呢幾日天氣既翳焗。一爬上去瞓已經感受到股熱，瞓一陣已經冒緊汗 就算開左風扇打都打唔到廳果部分體式入房，所以就想分件張高格床，剩係留返張枱、床同四個擺放架係度，其他一律扔哂去。
所以就想問有冇從事木工行業既巴打可以解決到我既問題
利申：整張床既材料都係蔗渣板

推

炸左部冷氣裝入你房快捷d